有無巴打整左 iphone 7 plus 無線差電？

差電係咪好慢？

見平平地90蚊，想玩下
會唔會差得好慢？

算把啦六師弟

Input 0.1A coversion 70% 係咪即係得0.07A?🤣

100ma 差到佛誔

我係六 c 第
有DIY 精神

咁岩屋企有多個momax 無線充想用埋佢

依隻會唔會好d